「收左錢做打手」美心個app勁撚多優惠，屌打牙活

岩岩買左海難雞，有得平$10

狗都唔食.jpg

狗都唔食.gif

美心改善下D食物先啦

的確係幾難食...

今個月冇糧出

唔係佢個app有優惠都唔去
下次都係唔食

佢個APP 收左皮啦
唔比開新AC了